有幾多人今毎個長期前清貨／減大倉而比個市放甩

被放甩
冇甩滿倉過長期食正夾一千點